v Praze 21.01.11 Mílá Evo, děkuju mockrát za pozvání. Chtěl bych přijít na tvé narozeniny, ale, bohužel, nebudu mít čas, budu mít zkoušku z češtiny a pak budu mít vyučování. Všechno nejlepší k narozeninám! Přeju ti hodně štěstí a zdraví, aby bylo každý den veselou a šťastnou. Studuj více a buď hodná, aby dostala na univerzitu. Pozdravuj ode mě svou maminku! Ještě jednou se omlouvám, že nemůžu přijít, ale mám pro tebe malý dárek. Chtěl bych ti ho dát. Příští týden nebudu mít studium, proto bych chtěl tě uvidět. Sejdeme se v restauraci, nebo v kavárně? Ještě ti zavolám, když budu mít čas. Všechno nejlepší! Tvůj Adam.
